{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101381",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피쿡 세종본점"
    },
    "text": "世宗特別自治市セロム路26 1階B-117号、常に創意的で新鮮なアイデアでパープルオーシャンを作っていく企業の核心価値の下、絶え間ない開発と努力で合理的な価格、高いクオリティの幅広いメニュー構成を創出します。(株)ビクトリーカンパニーは加盟契約を結んだお客様との大切な縁を企業と消費者の関係ではなく、一生のパートナーとしていつも心強く共にできる家族になります。 店主たちがもうすぐ本社です。 営業時間は平日は10:00~22:00で、月曜日は休みで、週末は10:00~22:00です。アメリカーノは2,500ウォン、生フルーツエイドは5種で構成されており、価格は4,500ウォンです。ヨーグルトスムージーは3種類で構成されており、価格は4,000ウォンです。 黒糖バブルティーは4種類で構成されており、価格は4,500ウォンです。 クレンズジュースは4900ウォンで、マカロンは1500ウォンです。 生クリームパンケーキは5,900ウォンで、生クリームワッフルも5,900ウォンです。 タルゴナラテとタルゴナクリームコーヒーはそれぞれ5,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この企業の所在地はどこですか？",
            "answer": "世宗特別自治市セロム路26 1階B-117号です。"
        },
        {
            "question": "この企業の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10:00~22:00で、月曜日は休みで、週末は10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生フルーツエイドは何種類ありますか？",
            "answer": "生フルーツエイドは5種類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "生フルーツエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツエイドの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーは何種類ありますか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは3種類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖バブルティーは何種類ありますか？",
            "answer": "黒糖バブルティーは4種類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "黒糖バブルティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒糖バブルティーの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クレンズジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "クレンズジュースの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "マカロンの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームパンケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "生クリームパンケーキの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "生クリームワッフルの価格も5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルゴナラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "タルゴナラテの価格は5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルゴナクリームコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "タルゴナクリームコーヒーの価格は5,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 475
    }
}